人生冇意義了

得喇得喇

知啦知啦

威喇威喇

唔叫？

叻啦叻啦

木22

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人